(非gay)有冇爸打另一半好淫底？

我嗰個俾我越搞越淫底，成日一次唔夠，要又嚟多次

痴線感情台咩事，咁快沉底

我個個又係 宜家日日俾我擴一個鐘肛先高潮到

屌，搞撚到負皮

樓主打多佐個非字